點解男人仲情緒化過啲女人

本身好地地 真係好好好地地 可以突然幾個鐘內180度唔同哂 氹又唔得 冇啦啦十問九唔應 自己鬧情緒 求解答

個個男人性格一樣咩

佢應該係m男

極危險 唔早啲搞清楚點解，遲早散